903麻利已經神婆到痴撚左線

乜料

903冇個正常人

條友真係痴撚線
有次咁岩聽903
佢話魔術貼係外太空神秘科技
我聽到打撚左個突
呢啲人完全係侮辱左人類文明

903 自從斷左00世代之後
成個台都好廢
舊人就食足十年老本

當假膠睇都幾好笑

可能開始痴線

我細個個年代個個都想入去做，依家

咩野黃金龍呀？係咪假撚黎

我上網搵過都唔知

麻利最差係成日節目否定正統療法

最攪笑係佢信另類療法 但成日呢樣病個樣病

以前聽佢講能量塔已經覺得痴撚線

宜家個個星期日5點都喺度講咩水晶能量咁
第一次聽到個節目想直接熄機
利申差唔多日日都聽足

點解一個讀書咁叻ge人會信呢d無根據又無效果ge野？

唔鍾意佢 但佢打咁大篇野 似係玩野曲線多d喎

學下陳雲啫，搵食啫，犯法呀？

反而諗唔通點解did did姐會頂得順佢…